【721 時代革命】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXXVIV

1

迷球場留名

1左

1001 Jed

雲加

清你個會員名入狗竇會比人日屌夜屌

迷雲五虎重出江湖

高安基快撚啲死全家

lm

聽朝矛人睇波全部假阿

唔睇
訓覺留力

好早盡量起

真香港人 留力打狗 唔睇阿狗

兩樣做哂

@jamesbenge's predicted Arsenal XI to face Fiorentina.

我爆呢屌

如果牙叔真係可以踢番中中就好

Nxxxxxx

條後防性感到

牙叔打返防中了

一中堅陣 愛蛇

有jen就夠

夠爆了

Martinez反應快但positioning睇落麻麻

一早要啦，贊仔仲穩

天琦

歐霸出贊至少輸少兩粒

到底利狗怨婦d定黃絲狗怨婦d

#169

真。戇鳩
成個波台都識佢，仲幫我哋手一齊笑佢
呢排唔知搏乜，成日開po引戰

輸少球12碼同走甩人
但入返兩球世界級烏龍

英超排名預測100%(唔解釋)

見到呢個po就醒起又係時候請鏟蛇預測來季英超排名
等我哋下年五月有啲嘢傾吓

奧斯爾：和艾美利關係良好

雖然飽受批評，而且被盛傳將被阿仙奴放棄，但奧斯爾依然表示於兵工廠過得好高興，而且和艾馬利亦關係良好，有信心本季會大幅提升演出。

上季艾美利正式執教後，奧斯爾表現低迷，到季中更失去正選位置，盛傳這名前德國國腳和艾帥面和心不和，後者極欲將賣走奧斯爾，但卻因奧斯爾人工過高，故此根本找不到買家。

奧斯爾表示和艾帥關係良好：「我上季季初有傷，所以表現的確並非最佳。而我於職業生涯遇過好多教練，每人的想法和要求都不同，作為球員要時間適應。我和艾美利關係好好，為改善表現作出多次傾談，他想幫助我，而我亦想幫球隊，我們是在同一陣線，我有信心今季表現為比上季好。」()

如果訓得著

如果個陣係咁就仆街啦
買左牙犬

預言家

Any Ching will watch

Assembly

All

睇完沖個涼執拾行裝出金鐘

三叉戟勁過痢

訓唔撚到

無燒，賣得

我廠下季陣容

條粉腸真係當夢遺中堅咁用 季前熱身都打中堅cls

三中堅=lose

三中堅有拿羊先勁

屌那星梅狗真係好柒

除左走場狗同夢遺一人爆一次之外
暫時踢得唔錯

屌你老母又係走場狗失誤比人打反擊

goal

k31 傳中
尼基迪亞控定 推橫 射門 goal

1-0 ~~~~~~~~~

呢個幻幻咁撚勁既

好淡定尼基迪亞

咪你話好可愛嗰件

1點失眠到6點直接起身睇波算

夢遺第二次失誤後場交失

2比0有冇機

有無link

2：2

M20=仆街專員

依幾下爽撚到

但見到jen boy即刻軟哂

吉祥物黎架囉

係咪我錯覺, K31 防守叻左

熱身賽就算啦

咪又係係咁推鳩人

Nxxxxx今日又入波又護空門

坦克同馬天尼斯係咪跟左燒一齊染髮

幾靚仔

邊個

burton

Iwobi > burton > all

品味

禾比都係平胸

嚇到縮左 差啲

走場狗又漏人

但佢弱智

阿仙奴狗屎運 幾球都hi邊唔入

啲中堅得個擺字

想睇多啲nelson
但多數攻左邊

做乜負皮我

nelson依兩場都麻麻 德甲料

上半場

讚:
Nxxxxx幾亮眼，1-0果球好淡定，護空門，背身攞波好過拿卡，睇得出有進步，比打老婆ching百屌成材

k31 防守好左 兩次靚解圍 有助攻

52號 nigga 有迪亞比味道

馬天尼斯幾下靚救，有能力做leno替補

差:
走場狗一貫垃圾水準 交失波， 踢/頂空氣 ，mark漏人 乜都齊

夢遺後場傳失兩次 狀態麻麻

阿狗熱身賽同正式比賽兩隊波黎

有link?

6上去

saka 比k31霸左條邊路無得發揮
局住企前面得閒番後場駁下腳打下one two

nelson存在感低
打反擊果陣走位亦麻麻

Wilock亦麻麻 成日想放過頭波同kill pass
幾下都遠離水準

好波Leno

拿卡 > k31
Leno > 馬天尼斯

NEW NO.1

Nelson差啲

現時陣式 4-4-2

Leno

jen 走 張 夢

saka 巴頓 52號 Nelson

nxxxxx 拿卡

拿卡勁射
門將撲出
nelson上前執雞柱邊出界

SAKA打右好似仲靜D

對面on9龍出禁區打手鎚食黃

搞撚笑

換走坦克打4-4-2👀👍

wilock頭先未出？

m7 > saka
papa > 張伯斯
Wilock > 52號

認錯左
應該係52號nigga

力架

GOAL

jenboy單擋

延金森單擋阻兩件
m7輕鬆落底無人mark下傳中
nxxxxx射入第2球

贊仔做單擋

終於出返件英格蘭本土射手

新晨操之星

Nkxxx證明到自己了

召喚打老婆巴上水回應

有無出巴西新仔

無

白頭土耳其球星準備上場

captain xhaka

你老味又中埸斷波 on9仔

沙加一出場就自爆

如果Xhaka做隊長, 集體自殺都搞唔得

同Mustafi打包賣走算

屌你老母巴閪仔

咁都唔入

巴西仔過得咁撚靚 單刀射出界

Willock 3-0

巴丁仔邊fuck值6m

新仔差啲

收手啦

但過人好靚

laca 2nd assist !!!

拿卡兩助攻

no look shot

呢個新隊長真係攪撚笑
成日自爆
防守又閪
又做on9野食黃

完場先嚟入波

用Medley做第四中堅就夠，唔洗買，仲有chambers holding papa

搞到3比0

ft 3-0

下季繼續比走場狗沙加擔正都幾難入番前4

Willock

burton wilock torreira guendouzi😋

季初加埋啊叔

好悶，又贏，冇對手

關niles咩事，成日擺佢右閘，佢根本係打前料

下場對鍠

世三未揀波衫no.咩

俾夏薩特456

等賣走Mariano著7號

呢幾場巴丁有D野睇

佢D射術成個莫拉達咁

18歲姐，慢慢磨下把握力

鍠踢啲波好好睇

手下敗將都贏到佢地，我地冇有怕

熱身賽

今日又係打老婆愛將nxxxxxx carry

屌那星下場贏皇馬pls 贏隻飛機盃都開心死我

屌那星愛sir開季3年勝 勁到仆街

今年劍指英超信愛sir

青 今日玩捧殺

屌你老母，賓周馬真係好撚廢

上路了，今晚大家要齊齊整整返屋企

我迷愛

賓周落場 有祖域睇了

久保出了

基拿比好廢

贊仔做pick 勁到仆街

佢係咪呢排睇太多籃球

拜仁3-0

燈到

我廠屌打皇馬

國冠杯世界最高榮譽

我廠3連勝

爭標既感覺

屌老母！愛蛇係咪痴撚線架！
阿狗幾耐未試過有返爭標既感覺！

好大雨

國冠盃係咪已捧?

大炒皇馬不是夢

贏哂皇巴拜嘅二隊的話，真係可以正式重用青訓

下個劍指魯營甘柏盃

nxxxxxx 2球
拿1球
羊1球
mk1球
細梅自爆1球

5:1

其實巴丁仔都 ok 有潛質
Willock 好似進步左好多
之前廢到

6c咁早起身睇

Eddie Nketiah in pre-season for Arsenal so far:

vs. Colorado Rapids:
77 minutes
1 assist

vs. Bayern Munich:
11 minutes
1 goal
Man of the Match ⭐️

vs. Fiorentina:
79 minutes
2 goals
Man of the Match ⭐️

熱身賽之王

大埔出太陽

準備三冠王(季前)
國冠盃、巴塞唔知乜鳩盃、酋長杯

今屆酋長杯係咪一場過？定決賽要對女子隊

個陣yaya sonago 熱身賽都好勁，入4球🤪

九東個天都開始光了

咁辛仔真係勁

Hazard to wear number 50 on anniverary of moon landing

50

係辛祖

三場friendly miss晒 無心情睇

垃圾波咪睇啦 今年歐霸八強先開始睇 廢事浪費人生

冇左雲加都冇咩好睇
當笑下愛狗算

相信今日會多左大人黎
有冇手足係屋企整個新手包l

屌你老母 黑鳩廢鋒又入波

唔入決賽都唔睇啦

乜野叫做輸

我係中國人牙屌

歐霸決賽對轟 係我睇過最閪既波

收到wind下年愛狗又第5 比人炒左 換返雲加返黎

次次熱身賽都係威係勢 正賽就成碌柒咁

「世界冠軍」有排J

熱身賽勁既正賽會變到無咁有靈氣
e.g. 前季nelson同之前akpom
熱身賽碌柒既正賽會更碌柒
e.g.呢幾季mustafi

congrt

大J又想迫死達哥

達哥完全錯判形勢
一鋪清袋
枉佢係文科仔有讀歷史

Nelson 麻麻地

比人鍊住春袋咁款啦達哥

睇返精神先知成場俾人㩒住打

精華

後防垃圾

愛狗波係比人攻搏反擊 控球主攻廢

究竟Nketiah係一個咩類型球員？
好似兩年前已經聽到佢個名但係又一直都未踢起
而家熱身賽又咁搶眼
外媒又話佢似Ian Wright

垃圾球員 躝

熱身賽型球員

第2球 贊錯玩單擋

好彩我唔係

踢左咁多年都仲係咁廢

萬-比沙卡太值了

作為曼聯今夏目前最重要的收購，5000萬英鎊轉會費來投紅魔的雲比沙卡成為人們關注的焦點。這位右閘，用一場完美表現讓人留下印象。

今場比賽，蘇帥將雲比沙卡正選派上了球場，同普巴、迪基亞、馬迪等主力一起出場，這亦看出了蘇帥對雲比沙卡的期待很高。

雲比沙卡也沒有辜負蘇帥的期望，比賽開始，他所鎮守的右路就成為曼聯最穩的一環。比賽中，雲比沙卡頻頻攔截、鏟斷，成為對手國米無法突破的「高牆」。

放鏟太穩了

第34分鐘，國米球員突破至禁區附近，雲比沙卡沒有倉促下腳，而是冷靜跟防，看到對手露出破綻，突然下腳，鏟搶成功。

下腳太準

下半場，雲比沙卡繼續貢獻精彩鏟斷，面對國米的快速突擊，雲比沙卡從落後兩個身位，急速回追，硬是用速度追上了對手，然後看到空檔，從斜後方直接下腳鏟斷，再次成功！

速度優勢+放鏟絕技

全場比賽，雲比沙卡多次放鏟，個個成功，放鏟中沒有犯規，更沒有黃牌入帳，他僅用放鏟攔截一招，就將對手的左路進攻一一化解！

突破製造犯規，贏得自由球

除了防守，雲比沙卡的進攻也頗有威脅，一次前場精彩突破還製造了國米鐵閘史堅尼亞犯規，贏得位置極佳的自由球。

可以說，雲比沙卡為曼聯帶來了極強的右路防守和邊路運動能力，也帶來了青春活力和不屈鬥志，這樣的5000萬英鎊新援，太值了！

皇者鏝

u23入面算執雞型，同埋佢好勤力，例如對拜有球射唔入就係自己博返嚟。

而且佢好肯去學，啱啱係u23上位個陣就覺得自己頭槌入波好少，然後就起勢咁練，第二季就入一堆頭槌。對拜個場都見到佢身體係好咗，頂住sule咁去射

Katy pang好正

走位好 + 勤力
下季做下 impact sub 都得

第二個黑碧

老豆搵仔po左老婆狗條女上去

正

大陸囝唔識屌
佢都係打飛機算啦

條裙好似紙咁

夾腸一流

seed

好似話愛華頓都簽唔到，而家傳傳下個風向又去返簽zaha個邊

連愛華頓都簽唔到 邊夠錢簽沙夏

話乜撚唔係目標入面

上周他去看另一位醫生，醫生診斷後說：「如果我判工傷，在法律定義上，右眼已經是失明。」醫生解釋指受傷的地方太大，過了一段長時間也未癒合，建議要做手術。醫生表示，手術後也未必會完全恢復視力，樂觀地希望達到 0.3（正常視力是 1.0。）

唉個老師 仲要俾人告緊暴動罪...

賣奧巴籌錢掛

黑警真係要死全家

其實定唔定性做暴動 都可以告暴動罪 係咪大部人都知？

伊禾比指如果沙夏轉會阿仙奴他將離隊

阿仙奴正在為簽入韋費特沙夏努力，但是陣中翼鋒伊禾比說，如果沙夏真的來投，他會考慮離開。

伊禾比說，如果沙夏來到踢正選，可能他說要離隊。沙夏身價8000萬鎊，阿仙奴只是開價一半，難以打動水晶宮。

提起沙夏，伊禾比說：「我已經有很多年時間被人說我不夠好。當有機會來臨，我一直努力爭踢正選，只是如果沙夏來到一切都會變得困難。我想踢波不想坐後備，如果他來了，可能我就要被逼離開。」()

人獸交

歐霸決賽入波功臣 挽留

啲心態垃圾到

屌佢老母警犬死全家

早啲躝
用禾比加錢換沙夏啦

唔係第二選擇咩?

食完lunch最好去散步

真

去修頓踢波ok?

雲爺爺保佑各位阿迷🙏🏻🙏🏻

Poacher

都唔明點解咁多人j沙夏

Juventus could sell Moise Kean to one of Everton, Borussia Dortmund or Sevilla for a sum between €30m-€35m - The Bianconeri would like to have the opportunity to buy him back for €40m-€45m after two years. [TJ]

Nketiah 勁到，唔洗再買呢件nigger

覺得尼基迪亞係虛火黎
想當年季前熱身賽耶耶辛洛高夠俾人吹到天上有地下無好似對賓菲加入3定4球

耶耶辛洛高2014年J片

著左阿狗波衫

用依件做例子嘅話個個幻幻都可以話係虛火

只可以講睇定啲先 希望越大失望越大

kean一定要買 用細梅換囉

放佢打翼ok? 打前英超應該俾人撞死

第二三張圖係willock黎喎

各位阿狗，我要上戰場喇，勿念

風和日麗

放錯圖

安在家中睇直播

今宵多珍重

好少人

到時見

Sources at the Emirates insist there is nothing in the speculation coming from South America regarding Everton Soares and that the 23-year-old is not on their list of potential targets [via
@charles_watts

極少人

阿狗與你同在

落街散步消化下也好

雲加保佑

關你能事
你迷愛

迷雲必勝

多左人唔著黑衫

新潮文？

屌你3點都未夠...

睇落少左一家大細

原來民主會戰勝歸來其中一個作者死咗

米25 咁愛sir保佑大家

你都就死了

屌你老婆，我迷雲

迷雲之心不死

反雲之心不死

天有光

綠光

拖舟咁講野
Zinedine Zidane: “Bale today did not play because he is very close to leave. [black]We hope he leaves soon, if tomorrow it’d be better! [/black]We are working on his transfer to a new team”.

arsenal收留你啦bale 貼錢走

前年靠佢歐聯冠軍，突然咁憎佢 光頭佬人格都麻麻

因為佢 皇馬無左牙朗 你話嬲唔嬲

皇版禾仔

巧

標價80m

loan with option to buy

自己on9放人，怪得邊個？怪自己啦

講真 踢得半季把撚 600k週薪

肯定即賣冇loan option 同James一樣清貨冇回頭

得拜鈀獌可能接

遊行都播雲加會戰勝歸來

拜呢兩三年鐘意幻幻翼

播城邦定民主版

要黎做咩，又老又貴又易傷
條友已經冇以前咁爆得

城邦好聽好多其實但聽歌詞聽到個人分哂裂

寧願比Saka Nelson上位

區諾軒

不自由 毋寧死

邊位手足咁型

Ozil銀髮一族
5反了

好有品味

咁少人建議大家用多重影分身術

Koscielny should sign for Bordeaux soon enough with the club optimistic the deal will happen according to @sudouest

Wilfried Zaha 10 non penalty goals, 5 assists last season. Those saying these numbers are average should look with more perspective.

-Played for a Palace side that finished 12th.
-Palace scored 51 goals, he either scored/assisted 30% of it.
-Palace won 0 games without Zaha.

銅鑼灣塞了

但佢賣咁貴咪唔撚要囉
屌你老母50m買個home grow做乜撚

其實當年49000做乜要放走佢？

屌左耶子個女

目測過百萬
我係香港人啊屌

好撚少

私怨撚
依家就黎害9我阿

有冇人自己行緊

吳基泰技術好好多

咁味要掉左件t11

一陣如果出我藍
我會想喊

後備都無

自膠 原來無隨隊x12
不過佢遲啲出個時我都會喊

熱狗上年拎冠軍
祖記快d屌打熱狗

完成任務

祝各位平安順利

咁快走

防暴去緊西環

武運亨通

全家拉住都黎唔好針ok ?

Same

我都返左 office

Be water

屌那星 睇nowtv反送中d女仔咁靚既

牙son用波個種冷靜

熱狗又MMA

真係話要成立臨時立法會

夢醒個陣聽到有狗
現場手足加油

Arsenal confident of completing loan move for Real Madrid's Dani Ceballos

Arsenal are confident of completing a loan move for Real Madrid midfielder Dani Ceballos as a replacement for the departed Aaron Ramsey.

Arsenal will play the Spanish side in Washington DC on Tuesday and the two sides are believed to be edging closer to an agreement.

個個星期樣撚狗...

今日真係少人，明顯少過71

屌

你幾點出 我覺得多過喎

Yes 71行得好舒服 今日塞下塞下咁

43萬人

2 點出希慎附近，無上次塞
上次龍尾6點都未行哂

覺得唔止 毅進制睇住呢個數計 好心講多少少

D Light出來了

可能太早？我三點幾行塞住曬停左一陣先行得郁

中環有高點好似好d

43萬咁少？

感覺上同7.1差唔多

好多喇
講緊差唔多個個禮拜

熱狗

ccc尼比熱狗笠死埋

ON9仔CCC

呢球笠死令我諗起贊狗笠死ccc尼

ON撚9企咁出

689今晚訓唔訓得著

拉比奧特 好有Xhaka影子

ccc

上面都已經睇緊波啦

明顯係拉比未解凍, ccc 諗住佢地9猜到完場, 點知俾人逼一逼就收皮

余duck丞串到

屌你老母啦魚得乘死熱狗
笑乜鳩呀屌你

成班等收工 集中力低到

仲要畀kane 笠

祝佢中風
同埋長命百歲

柒撚到

笑到訓唔著
唔俾佢做特狗，換淋病吖拿

大陸帝吧宣布7.23出征支持香港警察

(港九新界無得避)大陸三毛網民宣布723會攻擊香港網站

贊狗果球靚好多

屌熱勁撚到仆街

諗起個次諗住搞台灣媒體facebook page
結果俾班page admin 撚

Keyword: 帝吧出征 笑到往生
ptt仲搞笑，開完ac因為唔夠登入日數同出post次數而冇得喺cc台開po
嗰次有人比6000買ptt ac

尼當比利呢30m咪就係抵lor

連登都應該係P牌以上加呢個限制

要叫連仔準備好
過兩日就係

好彩當年無留佢
牙躝勁好多

Martinelli幾時會有Kane級數

人地依家年年聯賽冠軍
年年踢歐聯

香港王維林

撚完狗好走

我唔明信德嗰度想點⋯⋯

立場哥哥咳到甩肺

Be water
12 點前好散

元朗鄉黑幫我哋牛屎佬爭光

佢哋倒戈？

追撚住d𡃁仔打

咁唔係爭光，係幫手蘊釀下次元朗大遊行

雖然唔知條村有冇賤種出去打義士，不過等睇條村比人拆祠堂

牛屎佬無一個係無辜 包括牙奶同jg

你會唔會幫手拆

垃圾元朗狗

垃圾牛屎佬

痴撚線

未開大片就閃水啦

ALEX IWOBI admits he may be forced to quit Arsenal if he loses his place to Wilfried Zaha.

原來遲遲都唔簽Zaha係因為Iwobi

哇 咁能惡

fake news 黎

林卓廷去左元朗 會唔會俾班老黑打到仆街

屌你老母班牛屎佬

搵人叫MTR報警啦，平時少少野就趕，依家乜都唔撚做

屌你老母D黑警死撚晒去港島？

議員對住班牛屎佬無光環架喎
搵人起底睇下邊幾條村
下星期拆佢祠堂好過啦

]住yoho midtown, grand yoho都冇用
佢地係地鐵口就捉人黎打

叫佢去報驚啦

報左京......

其實啲狗真係9成去左港島

好似好多人有報 無用 根本蛇鼠一窩

呢啲都好信

立場記者

有裝既去元朗啦，乜人都打呀屌

屌...痴撚線

衝埋入西鐵站入面打啦
有驚察未

同新城市果日一樣報警都冇用

立場元朗live

cls

牛屎佬過左火

10年前會唔信

just過左火

白衫呢班記者都照打
政府今次點拆

一個警察都冇，有人報左驚，得救護員黎左，一個警察都冇

叫定全部傳媒冷處理 俾人打變成雙方爭執互相毆打

Dllm 黑警完全冇影 元朗到

真心挽留唔好衝動呀

我估：元朗有示威者搗亂，有人受傷。

唔好呀
起碼要幾十個Ryo Sir先夠抽

呀迷得既入元朗 閘內等齊人出

Me 都夠啦 屌佢老味

屌佢老母立場姐姐都打
老婆清我撐你!!!

屌佢老母 本身我係離地既 打女神就唔得

黑社會走曬。警察就即刻到

牛屎佬唔做野是咪冇錢收

屌你老母，女人都打

一散就即刻有full gear防暴狗入站，個時間夾得咁好呀

呢單野一定要追究埋MTR. 屌你老母我唔信你成間公司冇人知d黑社會會聚集，成個站一個staff都唔見

平時d人賣下藝又趕又報警又盛，屌你老母狗鐵

見到元朗咁即係好恐怖
痴撚線香港

元朗鄉黑

仆街立場姐姐都打

熱狗影到何妖出左黎指揮

求下你地散

老婆狗你件撚樣唔好今日嚟，嚟到都散晒，下次一次過仲好

仆街 立場姐姐爆晒缸

mtr d staff 可以做D乜
你打份工會唔會出去同黑社會對抗

下次拆你祠堂

冇架啦 大部分香港人只會講香港好亂啊好傷心啊一人少句傾下啦 追究？

下星期去成個圍村拆撚曬佢

拆祠堂 唔駛講咁多

社會垃圾常識吧

我咁離地都扯火
又話7分鐘會出現

班警犬一定駐場守住班牛屎佬

AO篇文大部分中晒
雖然好多都係阿媽係女人既野

cls元朗
住元朗咁耐第一次咁嬲

比佢成功引開左開槍既注意力
但屌佢老母我唔打柒班垃圾我跳海呀

屌佢老母

站務主任 (編號:190000OH)

職務

負責處理一切車站及月台運作，包括人流監控、車站巡邏及車務事故
處理一切客務中心及自動收費系統事宜
按既定的服務指標提供優質的顧客服務m

唔係要你行出去保護d乘客，但你唔係最簡單做廣播話咩安排，或者講聲報左警都唔做下嘛？

屌你老母

班共媒全部收到風無去元朗
立場，apple 走去畀人打
最戇鳩係堆藍屍， 喺度落井下石有事先叫警察救

報警大撚把人報左啦
根本上得差佬先做到野啦
幾百個百衫

差佬早d出黎就係群眾鬥群眾
依家咁撚耐先黎,矛頭又去番佢地度
班友on99,用共匪絕技群眾鬥群眾都用得咁差

狗鐵主任出嚟廣播我都唔覺得有咩用

換另一班白衫出黎打人

屌佢老母換人打

又有？

啱啱拎噴出黎
無噴到

Facebook講到有人話白衫諗住去大埔

警察黑社會一齊襲擊市民

接力接力

好撚嬲

係咪真 我換好衫 準備出車

仆街

班牛屎佬有恃無恐

有無離地撚同我一樣咁嬲

唔離地 不過一樣咁嬲

離左地都一直玩開現場

雲海講，不過真係唔好去，你依家一個人去無用，箋送頭，等遲啲連登訂好日期先去一齊去

啱呀 班牛屎佬爛命一條 同佢肉搏根本唔值

朱凱迪話屯門元朗大埔地鐵站都有白衫狗打人

係暴動呀屌佢老母

Me 應該真係就快離地

屌你好撚火呀

差佬又唔見人

蘋果直播
元朗繼續打緊，一個警察都冇

反而仲嬲喎

屌奶星邊個搞大埔我同佢死過

元朗啲港豬嬲到仆街，我同村有啲識嘅都俾班撚樣打傷咗

嚇? 嬲撚到仆街呀

急救屎，好似打撚死左人

父債子償

元朗果邊live 緊上白車
仲恐佈過上環

立場姐姐

好似自己訓低左 唔關比人打事 仲要係白衫黎

呢個係鬼佢
呢個係個cam man黎

聽姐姐講係其他記者行家
姐姐傷咗手指

急救個個白衫 係追住人黎打 追追下突然跌低 心臟病發 時晨到喇 行啦撚樣

手臂都傷 頭先有影到

希望唔好死，搞到全身癱瘓算喇

我想開香檳慶祝呀

後腦都傷呀屌 佢話腫咗

夜神月

抵呀

唔知堅流

抵撚死呀

心涼

死得好

皇天擊殺，爽啊

藍田都有，大家小心啲

原來係真架？

Link?

又一大班黑社會打人
想打死人

到閘畀牛屎佬打開咗，又入左去打
屌你老母

牛屎佬又黎過

岩岩唔係好多人咩屌

好似變左以前CC台班憤青,見到蝗死就開心
個種仇恨

做乜又散哂

萬事小心

睇完政府篇新聞稿真係唔知講咩好...
市民條命真係咁唔值錢？

根本就係

柳俊江比人打到爆缸

何君妖帶隊

禍必及妻兒

立場姐姐

要大家擔心不好意思，現已離開現場。雙手、右肩受輕傷有血，後腦腫起，小小頭暈，由上司陪同前往驗傷中。

感謝大家關注，無論如何，請大家在現場一定要冷靜，請千萬注意安全

諗到黑警最後唔會拉人就燥

港共將大家推向死路
逼你作反再逼你投降
好變態

等睇拉柳俊江

何妖多謝黑社會

何老妖咁都冇事？

講真唔拉私了班仆街下場仲慘 呢班將道義扭曲既牛屎佬坐監當食生菜

流血所以犯法

會啊 拉晒上環個班

佢行得出黎咁公然握手道謝就係知自己唔會有事

睇黎佢喺元朗勢力好大

消防走晒,佢地又危險...

中聯辦既人，點會有事

好撚野

C鳥吧

佢靠鄉事過票先入到立法會
兩邊有哂利益包庇

又識

何妖正仆街

三個都冇事，我而家好撚嬲，8球美金買唔買到一隊full gear老美傭兵？

係時候要lecture下佢

愛黨真係可以保平安...

防暴依家就到左元朗 叫市民冷靜 笑左

有無元朗LIVE既LINK

做香港人真係好慘....
上一世做錯左D咩
平日番工搵食壓力又大
工時又長 買樓又難
依家仲要 出晒黑社會打D 普通人
差佬都可以唔撚理

係撚 唔少村撚都憎佢 今次佢叫郁四條村 同埋可能中聯辦直接落order

抆埋警棍 haha

32台

可以睇now

政府強烈譴責暴力行為
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

完

喱個政府 係咪真係有病....

有線入緊元朗

投擲汽油彈、縱火
Fact check?

三權分立

元朗出現刀手

屌，真暴徒就元朗輕輕帶過
上環就講到殺人放火

又要做到市民變示威者暴徒,衝擊警方防線
聽日A1/TVB新聞頭版 暴徒破壞中聯辦+襲警
之後警民衝突
最後報紙角落再提白衫打人

我唔知佢點CHECK
依家真係明屈你

依個光頭白衫屌佢老母

都係靠屈架啦
好似外國勢力咁

佢冇講到元朗班人
係打緊咩人

有，live 掟燃燒彈， 見到掟玻璃樽
燒疑似車呔，勁大煙

有片 依家D白衫連車都打撚埋

好似散左之後有火,唔知咩人放
好似係示威者同記者救火

有同事講左

唔敢講咩人打咩人
肯定黎緊會屈係示威者打人

呢啲係分區指揮官?
咁就死得啦

最撚仆街係將兩件事拉埋一齊講
講到好似係同一班人做

姐係點

防暴睇戲

佢話唔知時間,冇睇錶
差佬執勤唔係要寫番幾點做乜野既咩

成班垃圾

真係好撚柒串

你up乜鳩呀

頭先live都有人傳有南亞刀手黎緊,要快d走

你唔清楚不如唔好再亂講野啦

fact check 左， 元朗心臟停頓嗰條友死咗， 佢係黑社會大佬

班牛屎仔死全家啦

現場拉到一定有理無理都告謀殺
無謂一時之氣呀

拉鳩到咩
班傻鳩

元朗見車就扑

大佬比天收
斬個天囉

成班係咁掉d 刀上天囉

市民去左天水圍差館?
會唔會出黑社會救差佬

十足十功夫開頭個幕咁
黑社會殺完人叫黑警洗地

now live係記者吹水定普通市民?

斬班黑警出氣囉

岩岩問左
佢去左朋友屋企訓

新界牛屎佬

笑片

安全到家
岩岩返上水出閘果閘成班係隔離誇閘屌總之我都唔撚買飛

黑驚加入我們吧

番到就好了

元朗事件,呢位阿SIR答得好好,俾LIKE

黑警串撚到呢

其實上環依家點
係咪散左

好緊張

now live有人話大肚婆小產左
唔知真唔真

香港真係好奇怪
最無文化個班廢老支持安定繁榮
最無學識紀律嘅爛仔去做警察
最暴力個班黑社會支持警察
最無恥個班親共議員講法治
最無能個班廢官擁有最多權力

最大民意個班市民政府唔理

好無力

乜撚野都做唔到

畜生

我都係 唔知可以點幫大家

開始明白死士點諗

一定係班牛屎飛血償

27 號去同佢地洗塵

好嬲
心跳得好快

迷普罷工

（求助）飛天南個女問有無人執到佢爸爸個腰包？

Yes

只能說有良心既人都訓唔到好辛苦

班狗點解可以一D野都唔做

你話拉一兩個交數都好
屌你老母係到睇戲

何君堯FB開左直播, 一齊入去屌爆佢

根本就蛇鼠一窩
差佬不知幾開心

好撚幼稚
想證明示威者/市民平時屌差佬,到有黑社會咪又要搵差佬
當香港人白痴,未打過工咁
你出我糧,做得差就俾人屌嫁啦
我屌完你,你就可以唔撚使做,咩工黎

唔想做就辭職啦冚家剷

佢地表示攞完人工唔洗做野幾開心

見到班黑社會穿過堆黑警大搖大擺咁行出黎上車走真係
點解香港會變成咁

有外國國籍既連登仔入一入黎

元朗究竟開始係咩事
真係巿民比人打
定有人入元朗光復先

屌你咪撚問埋啲白痴問題啦，
今日西環啊，邊撚個光復啊？
幾撚時見過大肚婆去光復啊？
就算係光復，咁撚樣出老黑係咪真係警黑一家親啊？

我就係驚我miss左
明明今日係港島
點會開多條戰線

原來警察有個咁既部門

前排連膿牆
班牛屎佬係已經發過一次癲
但今日搞到咁大
我覺得已經唔關上次單野事
痴你幾張紙仔
你打到上月台 打埋入車
仲要打大部份都唔關事既人

有無手足入去元朗食卡碧

上環方面消息不足
最後順利嗎

屌, 瞓唔到

返緊工

身為元朗人, 睇住乜都做唔到

差佬企係出面咁耐
竟然講得出話冇見到有人拎武器
仲想帶風向話 政見不同使用暴力
屌你老母 痴線

支持香港警察正名為蓋世太保

冇事

有啲手足中左招，但收到風冇大礙

屌，塑膠黎姐

一路想訓都訓唔到
見到立場姐姐同埋扶手電梯條片流撚晒馬尿
幾時光覆元朗 一定要出嚟

瞓唔著 起身睇痢了

今日就睇晒全部傳媒點報

禾B澄清fake news表忠心

睇now都冇講差佬唔出現
淨係差佬解釋點解初頭冇人

有冇手足去多謝港鐵

元朗區助理指揮官游乃強相信，打鬥源於政見不同，說警方強烈譴責所有暴力行為，不論政治立場，一定嚴查到底。

得罪講句呢d冇得救
btw睇新聞差佬已經spin到去「兩批」政見唔同既人既紛爭
明明由頭到尾都係示威完既市民或者普通市民俾人襲擊

女人 大肚婆都打 屌你老母班仆街真係要落地獄

警方凌晨調查期間，未見村內有任何人持有攻擊性武器，而未有作出任何拘捕，是因為即使他們穿白衣，亦難以確保有參加過西鐵站打鬥，但重申會努力追查。

似有人逼老細炒自己

開始型

係咪弱智
比立場蘋果佢睇下啦

係
覺得佢唔想再食死貓
爆一獲勁冇得唔炒

佢本身已經睇開蘋果

當年689玩警黑合作都無佢咁揚

ching有冇驗dna

真
黑鄉不嬲都有
但估唔到黑警呢單野真係合作
仲搞埋無辜市民
唉

仲有冇人敢買元朗樓住一大家細返屋企都要比人打，揸車既仲要架車都爛埋

與其說警黑合作
不如說警黑合體

我尋晚揸車返去但無經果邊
唔係連我都扑埋

樓一定跌到仆街
但最核心問題係元朗正式變左黑社會話事

真係心痛同憤怒
住元朗都做唔到d乜

下任處長姓鄧，元朗升上黎

加埋一個人都唔拉，唔係牛屎佬既搬走啦

有記者話saliba個30m係分六年比

真係荒謬
話無攻擊性武器同一個人都唔拉

之前你話示威者針對你你有情緒都算
而家玩埋平民你都唔搞真係乞衣
唔想講死全家都唔得

係分六個installment
未必係六年

多唔多藍絲會buy"係示威者搞到警察維持唔到治安"
拉示威者俾人話濫權，所以唔敢拉黑社會

依個時候仲咁諗個堆已經無得救，唔使理

牛屎佬死全家

試下俾人打果個係老婆仔女
睇下佢仲鬧唔鬧d示威者

起身睇到黑警個訪問

深藍會

而家881都有
元朗單野警犬又賴上環示威

主持問佢早幾日就收到通知啦
警犬仲抽調新界北警力去上環

晨咁早就預告晒會打人，極醜惡死全家啦

真係恐怖擊擊

忍

香港最黑暗既年代

我親戚就幾日已經同我講果日話會打黑衫
我估唔到會係真

大家都係shk
yoho>>>>>>>>>>>>>新城市

估唔到既係見人就打
仲要大肚婆都唔放過

咪係，平時連登講下話雞尾酒就出晒聲明，依家黑社會開會真係打人就唔理

警察係保障市民性命同財產，不論咩立場都要保護

D人覺得警犬冇問題既話，咁下次救護黎到、消防黎到問你咩立場先救唔救人又得唔得

哦，你藍絲，抵死啦，過多9個字先幫你搓CPR

我屋企祖宗個邊都係元朗狗恥與為伍
好彩出世已經唔係牛屎人

沈旭暉都話今次係恐怖襲擊

唔只黑衫，係非白衫就打，後尾進化到白衫都打埋

係 好痴線
信黑社會有義氣既都係弱智

啱先係條村到屌柒咗條廢老，屌到佢話要返工敗走

咁都無死到人真係算好彩
(大肚婆bb未fact check)

黑社會都有愛國以前係笑話黎
估唔到而家變成真

真，希望飛天南都唔好死，就咁死太便宜牠

好矛盾 唔想佢留係度浪費醫療資源 但係又唔想益咗佢

總之千錯萬錯都係上環啦 根本寫好晒劇本

同一標準囉
上環就係暴徒非法集會
元朗果D就無事 仲要一個人都無拉到

PUSH

琴晚咁亂周圍打人居然一個人都拉唔到
個李漢文仲串柒柒咩分區指揮
我屌你全家

MTR

黑警唔理佢哋都冇辦法

咁你叫個職員出黎咩? 港鐵果邊其實我理解
但2件軍裝黑警黎左望一望就掉轉頭走真係DKLM

狗鐵月台個啲真係做唔到野，廣播有撚用咩
渣車個件就有問題喇

唔知個毅進車長點判斷喇
可能唔想留低佢地掛 想俾受襲D人上返車先走都唔定
但咁開返門又真係ON9

又多一個訴求，定性元朗打人事件為恐怖襲擊

定性左又點 咪又係一個人都唔拉

地鐵之後先再搞
對撚準政權黑警同牛屎佬先

地鐵算啦 尋晚單野其實佢都做唔到D乜
開車走又話掉低月台D人走左去
開返門又屌D人衝入黎
落左閘又俾人拉返起衝入黎打
可以做都做曬啦

有冇人知大肚婆保唔保得住個bb

依家仲搵埋班垃圾 去激起班中立
政府真係ON撚9 市民會怕比人以唔出黎
立法會放完假你都咪撚洗想開

好似冇咩人講
但係警署落閘真係好撚on9
想比個impression人係佢地驚啲人去破壞警署?
本身係應該要開24服務市民啦 就算人地真係衝入嚟你大把武器還擊啦
竟然賤到要落閘 屌

已經無法治可言 一個人都無拉到 唯有靠自己 以暴易暴 打撚死班牛屎佬

D人話會唔會係林鄭焦土, 辭唔到職就搞鑊金既, 等比人炒

不過理鳩佢暗唔暗黑, 琴日有機會真係打埋D淺藍同深藍

幾深藍都好
應該都唔會認同打女人啦掛
成個大肚婆打到訓咗係度 點親中嘅人都覺得嬲啦

但如果係佢搞成咁 北京就算焗住要俾佢辭職都唔會俾佢好過啦下話

會講「你地示威者搞成咁」

會 3k黨支持者都唔會批評3k黨打黑妹 唔會叫佢地只打黑人男性

唔信林鄭仲有權力
西環接管左

受理報案，求其派兩隊做下樣
班白衫醒水即刻散
捉兩件落單既白衫做下樣 再暗底放走
民意即刻吹返d向黑警個邊啦

做人無關公真係死撚左去啦

大家同一個老闆，憑咩捉人

我覺得佢地唔係蠢
係黑勢力惡到捉一兩件做樣交差既能力都無

真係似
今次完全係支共對付示威既玩法黎

其實係點解會咁
係真on9定佢地傾唔掂數先搞成咁
完全R爛塊面咁話比市民聽警黑合作

已經唔需要做pr野 都冇人咬得入佢地 全部都係佢地既人
點打

警黑合作到一個點啦
除咗軍事政變之外 我真係未聽過警署係會唔開放比市民
落晒閘重門深鎖咁 眼不見為淨 由啲仆街牛屎佬打人
唔講以為你玩緊the purge

剛接到住在屯門藍地的線報：
請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

去啦 越亂越好
証明香港政府同警察都係垃圾
黑社會先係真係香港之光

呢個係港共既最後武器
驚犬已經嚇唔到人,而家出黑社會
下一步係咪出坦克車

我問左守天水圍既fd 啲回覆成個李家超咁
嬲撚到我

元朗西鐵站關我天水圍撚事咩

咪試下殺泛民想睇下美國佬會點

正式宣佈黑社會進場管治香港

支持新增功能組別: 黑社會界
黑社會真正香港之光
正式接管香港

宜家已經係啦 又吹到元朗三點會斬人

點解冇上環新聞

真係total safe

黑社會 夠鐘出黎維持治安

大J fb...達哥頂唔頂得緊

黎鷹直線抽擊达哥！！！！！

無謂再自己呃自己達哥身在曹營心在漢啦

經過咁多件事
直頭唔好再講達哥喇
撐唔落
反佢都多餘 無知名度就對佢最好懲罰

可以唔講 我本身都無點講
其實你對一個人死心就唔會想講佢

係肯定打埋，如果書展留到閂門先走嘅話就差唔多個個時間去到

何君堯啲歪理

我覺得佢係俾人架空左

佢根本弱智
就睇下班建制會唔會攬佢

支持何君堯律師
全家冚家鏟

任何人犯左法都可以被原諒被x免

根本就係碎晒啲文件駁炒mode

駁炒=屋企人死硬
到時林鄭死全家

呢d跳樑小丑好快俾人用完即棄

迷大j了

大家有30分鐘打暴徒
黑警話30分鐘唔做野

黑衫打白衫 3分鐘d便衣就衝出黎啦

我好後悔晒鳩咗data睇何君妖講廢話

25b迷愛典會走

下個po叫元朗牛屎仔死全家

加埋黑警唔該

好

屌你真係傻鳩嚟，真係睇佢吠

1001

屌佢講英文難聽到

開左po

聽我講英文好過啦

啲便衣有冇證